東京、河口湖、輕井澤(7日6夜)行程求教

求救又求教!!!
第1日16:00到成田
第4日晚已book左河口湖酒店(1晚)
第7日14:45飛香港。
除左第4晚酒店有訂到，其餘都未訂。
可以比小小意見應該點plan嘛，
好似好難就D交通咁。
求幫忙!!

上年我買三日廣域券東京->輕井澤->小淵澤->河口湖, 之後河口湖坐單程巴士返新宿

SKYLINER係一定要坐

其實輕井澤、河口湖直達可唔可行呢？？？

有幾難搞呀？

冇直達路線，要出返東京轉車
除非你自駕遊。

你幾時去先？唔同季節睇既野可以好唔同嫁

巴士同火車都可以直到
之後去觀光職員幫你call旅館出車接
難度係邊

輕井澤係咪會過一晚夜？

輕井澤outlet值得一去 好大下
上星期去完 唔知係咪無生意 d野好便

outlet 不嬲都平咖啦。

係折上折
之前去神户同御殿場無咁便

JR Pass 咪搞掂哂囉